假民調結果，支持留任稍多

一早預料到

push

兩邊都不過半

自己唔中意就係假😂連登垃圾！